區議會啲冇用工程既錢，係咪可以用來起個全民投票系統

區議會做事，好多都要睇民意決定。係咪可以起個係統專門做全民投票呢？

拉

點解唔值得考慮？